重售後賣貴約4.4%, 清水灣半島以4230萬元售出

重售賣貴
成交紀錄冊顯示，傲瀧9座5樓A室，實用面積1,837平方呎，採4房雙套間隔，原於2018年9月以4,050萬元售出，同月簽正式買賣合約，惟買家在本月21日撻訂，料已支付10%訂金，即損失405萬元。

單位已經在今日重新售出，成交價4,230萬元，呎價23,027元，重售後賣貴約4.4%。

AA找數啦
唔訓r生意
又洗版
拉

暫時都唔係我射程範圍
但係唔代表冇機會

你show地契未？𨳒你老母？乞兒仔

you tosser, go eat your own feces

Hehehe 睇吓你，無撚面到呢，無地契呀？無呀？收唔返呀？垃圾 hehehe

done with licking your mother's cunt? so quickly, go do it one more time she is waiting for you

又係咁呀？講英文粗口呀？落唔到台呀？

Show 地契 稅單啦！陷家剷！

樓主：CBD

Alex! Alex呀！地契呀！哈哈！地契呀喂！𨳒你屎忽！

well, I have already explained; I don't have Chinese ime installed across all my devices.

ok, you are in...go ahead and flood my posts...

你洗撚解釋呀，一係show地契，一係拿拿聲認撚咗衰仔咪唔𨳒你囉，哈哈！

𨳒你老母！

Ok, you got me name

有撚人睇你啲假新聞，你show 地契稅單就一定爆post 喇

you have problem erecting? get your father to suck it.

ching好ball
笑死我

chop your own dick and feed your mother with it.

我估就快米埔都CBD

哈哈哈哈
佢本身就係衰仔
不過睇佢認又開心d

咪都唔識
講英文粗口都廢過人

on9樓主食屎啦
找數ok？

你老豆，一舊舊
Show show show ! Show me! Show me!
地契與稅單
Yo yo yo! 𨳒你老母！

咪走數啦
又同p牌老會員扯貓尾

hall ball

go fuck yourself

稅單呀！稅單呀喂！

𨳒你呀喂！
喂！攞唔到呀？咁撚柒呀？玩大咗呀？哈哈！

拉po，不實消息0討論價值
盡量每次更新證據

騙徒證據 話創新高，其實低過2018

博大霧 以偏概全AA天性

跟住欣賞 呃人廣告

第四個 呃人廣告

第五 高尚住宅靠戲院

第六個誤導性消息

利申追私怨追擊Dr_MK AA狗
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢

醜死鬼呀，無喇？無第句喇？哈哈

稅單呢？地契呢？

your father gave you an oral? still fail?

watch a porno with your parents and try again...no need to be shame. they can help you.

拉po，不實消息0討論價值
盡量每次更新證據

騙徒證據 話創新高，其實低過2018

日日新高……

博大霧 以偏概全AA天性

跟住欣賞 呃人廣告

第四個 呃人廣告

第五 高尚住宅靠戲院

第六個誤導性消息

利申追私怨追擊Dr_MK AA狗
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢

見到多人推posts
我自己又引推
就知樓市冇得跌

MK式
精神自我麻醉

清水灣半島唔係Oscar by the sea咩

傲瀧定清水灣半島？兩個屋苑黎架喎
老老豆豆，到底連登admin有無心搞好個forum？先係一堆五毛，然後呢條仆街日9日係屋台開誤導post，一入個台就係佢個堆垃圾post，咁都唔ban？

大佬，我cut and paste昨
如果係錯地點，D報紙都fake news

你自己睇

新世界清水灣半島北低密度豪宅傲瀧早前錄撻訂個案，單位已經在今日﹙25日﹚重新售出，成交價4,230萬元。

我又嚟𨳒你喇！走數撚！𨳒你老母！show地契！

剛含完你老豆條撚？
咁晏呀含左好耐呀？
你老豆有冇深喉口爆你呀？

人地個heading係
「清水灣半島傲瀧4房買家撻訂 今以4230萬元重新售出」
你就cut淨清水灣半島（另一個屋苑）
呢個唔係misleading咁你真係要驗下腦

其實語識字

[公告] LIHKG 常見問題公告 2019-09-25

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

文盲撚！地契呀！清水灣半島北部就當清水灣半島，鬼佬都變做你老母！

文盲！中文都未識就寫英文，仲淨係識英文粗口，哈哈哈哈！

your fucking mother is feeling horny and is ordering you to suck her nipples...go now